幾時強制張建宗同陳肇始檢查有冇肺炎

如題

唔撚好驗 等佢哋班狗官之間傳嚟傳去

一個傳一個普通市民都死梗

一定係見鳩官政要奶共資本狗多
小市民幾何有機會見到佢哋被佢哋感染